芸汐傳又幾好睇窩

有冇人睇過芸汐傳
比起延禧攻略，芸汐傳呢套搞笑位比較多同埋男女主角都好正！！ 睇完之後勁鍾意鞠婧禕張哲瀚
連插曲都係由女主角唱
歌詞完全講緊套劇女主角的心情
好L正 喊到傻
利申：本身睇延禧攻略，之後棄劇轉睇芸汐傳